天水圍有無龍蛋獵人

新手，大概要咩裝

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

巴打仲喺咪度？ 可以睇吓攻略㗎（教學） 就快孵嘅龍蛋應對方法